講下有邊d三四線團唔錯既sidetrack ^ᴗ^

1 2 3
2 4 3
You know? I’m really into you

G持wekimeki💪

支持WeMe

點睇今次個冷造型

fromis_9 all

你地係咪kiling

TWICE TT

明顯啦

唔係我好嗰味
我鍾意tikitaka 99%

哇哈下星期大日子喎導兄

Come and get it

Children

Cool

Bvndit真四線霉團

11月9日先係大日子

G持April

唔怪得導兄又改名

唔好意思 未聽過

有兩個人同另一團撞名

我都係鍾意佢地活潑少少嘅風格

正常 韓國都無人識 更何況香港
通常都介紹做請夏師妹團
唱得跳得 樣就見仁見智啦

識野喎清
呢隊正野嚟
音樂勁高汁
人就爭d 但聽歌嚟講好撚正

我mnh家族粉屍
Bvndit啲歌次次都好聽
不過公海好多負評 又無咩人聽

又諗返以前舊登同陳靜sis討論佢地

再黎男團

dreamcatcher, 3ye, nature